張敬軒 HINS (48) Surprise Album《The Brightest Darkness》已經上架

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

正留個靚名

btw快啲出埋盛樂碟

《俏郞君》official mv上咗熱門第7位啦🎉
大家快啲繼續loop爆佢😎🤓

日日loop

唔該晒樓主開Po

希望Sweet escape快啲派台快啲出mv

大家繼續努力up views希望可以上到前五

黎啦黎啦，依幾日爆po爆得好快呀

我都係咁 但唔知點計

黃德斌變咗係軒叔肉博周家怡

有無人鐘意見或不見多過俏郎君？
其實我想派見或不見多d
呢首真係唔派？
另外想問，you 感情寄生 空手係咪重新編曲？

支持以後都surprise出碟

見或不見+1中樂底好正

我兩隻都差唔多
不過好想要好想要見或不見嘅純音樂
啲中樂好正

見或份詞比較k歌d

可能俏朗君內容太heavy
聽見或不見個feel開心啲仲有會諗起盛樂軒

同埋我好鐘意見或mv

今日已經loop咗10個鐘

軒叔IG話俏郎君有2個版本同兩個MV

另一個版本有冇機會係 不如偷偷哋聽新歌版呢?
另一版本MV會唔會軒叔自己做主角呢

好緊張

咁得意 但如果都係同一個故事淨換演員就冇咩意思

見？

有冇人隻碟已經花晒
真係好唔鍾意咁樣擺碟嘅設計

希望係兩個唔同故事 同 唔同主角
不過如果第二個MV主角唔係軒叔本人，好似有少少多餘

係如果有唔同故事唔同人做就感覺好啲

兩支MV

我諗第二個版本應該貼緊wyman個故事

係

見或不見唔使派啦，電視已經晚晚播緊，又有mv，其實同派咗冇分別

想佢派快歌多啲，sweet escape同無城有愛

半裸啫

支乜野，唔好用埋d 蝗語量詞喇

軟糖

大家都係軟糖

大家鐘意澱粉多啲定軟糖多啲？

軟糖澱粉太肥

講起澱粉好耐無睇遮遮既早餐

依架ig投票係糖軟
澱粉真係好肥

唔好喇 唔想跟風呀
澱粉咪夠特別囉

掛住遮遮啲作品

軟糖係唔係姜糖啲friend黎
我覺得澱粉幾好

我自己鐘意澱粉多啲因為佢啲方包同白粥

佢真係打糖軟

澱粉 +1

投咗糖軟，可愛啲

鍾意 - sweet escape 無城有愛 懷舊情人 重頭開始 大霹靂
唱得唔錯 - es 空手而來 重頭開始 輕時光 大霹靂

懷舊情人 以佢能力可以唱得好啲
上隻碟完整性高 但今次啲中板歌幾好loop
聽聽下有韓文 即刻望下部機係咪跳制

千祈唔好

澱粉

澱粉怕肥可以走三點水
殿粉襯返皇上宮殿吖

叫返臭fans得啦 個兩個名都唔好

殿粉都幾型

唔要臭fans，好核突 好似真係好臭咁

短短兩日，《俏郎君》mv已經突破10萬views啦
而且仲上左熱門第7位🎉🎉我地唔好比佢停啊

所以有陣時有d 澱粉屌佢 話佢成日炒話題 整古做怪扮女人
佢唔咁樣做呀 又點keep 人氣 炒話題 炒熱度
令廣告商搵佢拍廣告呢
咁錢又從何來去擺落音樂事業度呢
所以所有野都係一個循環 希望d 人明佢點解要整古做怪喇

澱粉 雖然好肥同埋好似專屬啲
軟糖係跟姜糖改 無咁好

想每日都有得笑一笑

但幾親切 難得個歌手會咁叫啲fans

糖好似抄姜糖咁我都係鍾意做臭fans 親切啲

叫軟糖唔係唔得，不過咁代表佢本人承認自己軟先囉

咁凍天氣聽軒新碟特別暖

懷舊情人
Sweet escape
誘惑的街

輕時光
無城有愛
重頭開始

sweet escape
見或不見
重頭開始

1.懷舊情人
2.俏郎君
3.sweet escape

唔制，我要澱粉

我中意羅賓多啲，羅賓係張軒專屬
陪你去對抗種種對手

羅賓好似好偉大 自問未配得起
我甘願做一隻快樂臭fans

臭fans其實都幾sweet
我諗冇乜幾個歌手敢咁樣話自己啲fans
諗諗下軒叔同臭fans嘅關係都幾奇妙
成日mean 嚟mean去, 互相奚落先安落

Lm

不了
我唔明點解要同姜糖撞
澱粉真係特別好多

物似主人形有咩偶像有咩fans

得意d澱粉又得，想做后宮三千佳麗叫殿粉又得，特別好多

諗起hinsideout 嗰時啲臭fans送俾軒叔啲19人形紙牌
然後俾軒叔鬧八婆
可能係史上第一個當面話fans八婆嘅歌手

咁佢都成功收穫DKLM 同DLLM燈牌打和，super

俏郎君MV youtube 熱門第五啦
繼續up views

準確而言其實係因為班fans送人形板嘅時候自稱八婆
唔係軟仔「鬧」班fans

好想比佢瘋狂話我八婆

我都好願意做佢嘅八婆

YY個post啲hashtag同留言全部有骨

原來有咁嘅前因，我miss咗，對唔住
不過我講嘅鬧當然唔係真係鬧啦，耍花槍嚟啫

呢啲耍花槍我好鍾意 好似距離冇咁遠咁

希望第二個mv會係貼合返yy份詞同唔會影響個歌手係到唱歌

但係一首都上唔到黃天頤

熱門第4啦
上呀！澱粉！

咩叫上唔到黃天頣

熱門有兩首俏郎君，好勁呀，首歌真係好聽

up到熱門第一

港台榜

先出咗三日
如果三日就上到嘅話就太over喇

推到5台冠軍

從頭開始幾似明明她已離開你
chorus頭幾句好唔家謙 估唔到係佢寫

1. Sweet escape
2. 重頭開始
3. 輕時光
呢幾日loop最多就係Sweet escape跟住就係SI feel果兩首發覺自己真係好鐘意SI

其實軟仔都出過唔少快歌 不過好少真係跑出
可能大家都係聽慣佢唱軒式情歌/快歌本身就係廣東歌嘅稀有品種？
今次終於

1. 大霹靂
2. Sweet escape
3. 無城有愛

貼近而家啲人鍾意聽韓文歌嗰種feel
但同時佢又係廣東歌易啲可以唱到
軒軒真係好叻仔食中曬而家啲人想要啲咩

因為佢以前啲快歌都唔係當時流行嘅風格
但今次呢幾首係，我覺得可以跑出到

其實當時酷愛都係light歌嚟，不過佢已經完全冇再唱cd版

如果佢依家唱返cd版我會勁唔慣
畀佢養到啲耳仔都刁鑽哂

其實原版好好聽，有時都會摞出黎聼下。最近又揾18年黎聼，果段音階高音真係好舒服，有種直通天靈蓋嘅感覺

酷愛真係好正 一直聽到而家都唔會厭 一樣咁好聽 每個live都咁經典
不過有時會想聽返 把失敗換教訓 嗰段
live好少聽到

其實留意唔同平台咩歌跑出都幾有趣（除咗俏郎君全部領先）
例如我以爲spotify同AM無城有愛同sweet escape會跑出
點知係感情寄生族、空手而來、見或不見（spotify）
kkbox同moov反而係無城有愛同sweet escape
kkbox同AM仲有重頭開始
（唔想check joox）
證明各首歌實力都幾平均

全能型
睇過有個樂評形容隻碟就好似自助餐咁
無論係想聽軒式情歌/鐘意聽翻唱/想聽佢試新野
都會搵到啱聽嘅歌

今次呢隻碟快中慢都有 梗有一款啱聽

但缺少一首特別hit嘅歌

我自己就最鐘意百年樹木個mv 完全代入左個劇情到

篇文真係好廢第一段之後完全唔知做緊乜
好似一個AI求其砌咗一堆關於愛情嘅keywords咁

拎住隻碟去食飯，隔離枱望咗幾次過嚟應該都係澱粉

有冇邊度有明顯分別？我聽唔出
最多係嗰陣未做mastering，咁理論上依家嗰個版本係punchy啲

可能佢嗰陣想流出嚟引起啲hype咁，但fans以外冇乜迴響
呢個 surprise release 已經做得幾好，但未算完美

我都聽唔出大分別

偷聽版唔知係咪冇和音，軟仔條聲係出好多同厚好多，依家出街版個問題係和音好尖好搶，軟條聲凹咗入去同薄咗好多，好似用咗調女仔vocal去執軟條聲咁

有冇人鍾意 輕時光
我覺得好好聽

勁鐘意有啲似佢上隻碟首假以時日，聽得好舒服，啲詞又好

我都係咁
不過係
1.俏郎君
2.輕時光
3.重頭開始/見或不見

失去亦好聽住覆

Top 3
懷舊情人
Sweet Escape
輕時光

懷舊情人聽得好青春 估唔到阿軟唱呢類都咁正
本身鍾意聽R&B依家日日loop SweetEscape
輕時光啲詞好啱我口味 好有正能量

顧慮是迷霧 吹開不知道
呢首同假以時日都係森仔啲詞，真係好治癒

仆街仲未買
好驚添突然

所以原裝大版會變得稀有啲？

係喎，偷聽版未落和音，多謝你留意得咁仔細
今隻碟個和音mix得好差，亦唔覺嗰個walter kwan有咩咁勁

ig live

Cool牙

佢答唔到嗲

牙醫話用鎚黎箍牙 佢居然信

成萬人睇Live

點解佢兩個可以咁可愛

好突然

笑死佢2個互動亂吹好好笑

笑死皇后r sponsor

俏郎君首live緊

俏郎君 清唱！

好好聽

勁好聽

佢笑到成個細路咁
好得意

期待

佢有mon連登

軟仔真係好好

完

cls有五千幾一齊睇

睇完live 好滿足
我之前係咁話想佢開多啲live 估唔到咁快就願望成真

真係好鍾意佢同ivana合作

最多嗰陣成萬幾人

有咩偶像就有咩fans
大家都係夜貓

軟仔你應承我哋會多啲開live㗎你唔好走數啊
好多謝你今晚陪我哋

係 香港人好癲本身就瞓點知佢開live而家好眼瞓

晚安軒B 多謝你

好眼訓
但又想睇live
最後睇到而家
希望軟仔下次早啲開live

我都係大家都唔捨得瞓

張敬軒你值得最好❤️❤️我地愛你！支持你！你已經做得好好啦！唔好比咁大壓力自己

多謝軒仔！澱粉們愛你

張敬軒真係好好
其實你值得更好既野
衰鬼成日咁自責

瞓到半夜起身去廁所竟然睇到後半part
軒叔真係好靚仔
希望聽日youtube有人upload可以睇返成個full version..想睇佢同皇后互動

真係會忍唔住睇
大家都早啲瞓早啲休息好涷

佢講佢對自己好harsh嗰度真係好心痛
成日都比咁大壓力自己
所有嘢都係值得㗎

多謝你呀張敬軒
你是最好的

本身以為佢真係開半個鐘 就諗住 咁遲多半個鐘瞓囉
點知做到3:33

軒叔，多謝你!!!!
其實你真係值得咁多人咁愛你，因為你真係好好好好!!!!!

愛你!!!!!!!

張敬軒你真係好好你好錫Fans
唔好俾咁大壓力自己
我哋都知道你想每樣野都做到最好
做完美嘅作品俾大家
但唔好令自己太辛苦
我哋會心痛
我愛你呀軒仔
你是最好的

好多謝軟仔肯做新嘗試 新碟曲風唱腔都好唔同
期待下一隻更大膽嘅碟

佢同Ivana真係笑死我
兩個都好可愛

佢有唱幾句梁雁翎

知你有喺度睇留言
想話畀你聽你真係值得擁有你今日所有嘅一切
你唔好咁自責啦
我哋真係好鍾意你嘅演唱會 你嘅歌
想話畀你聽今次隻碟真係好正好正
我哋會永遠支持你呀！

我愛張敬軒 你真係做得好好 ！！！！

Ivana話瞓話咗好耐都未瞓
同大家一樣掛住睇牙軟睇到唔捨得瞓

我睇返自己錄低嘅差唔多成兩個鐘cls
軟仔你已經做得好好架啦 多謝你對香港音樂咁上心
唔好對自己太嚴格太差 養好身子唔好太夜瞓啦

同埋想講盛樂真係好正好精彩，估唔到軒仔唔太滿意想講你已經做得好好

我愛張敬軒

示愛先 張敬軒好多謝你個live啊 以後不如多啲傾吓計 短短地都ok㗎 愛你 晚安

無城有愛
成隻album都超正

3HK今次賺凸啦

而家仲出stories 讚3HK 5G
賺晒

今日喺度聽返佢地tmtt啲電台recordings
已經係咁覺得王菀之真係好鬼可愛
點知咁啱今晚軟同ivana開live
一路睇live一路覺得好似睇緊2017年嘅佢地咁
合體都仲係咁有火花 ivana都仲係咁cute
軟對住皇后真係好sweet好有愛

btw嗰陣仲未入坑冇睇到tmtt 覺得真係一大遺憾 如果佢地可以再一齊開show就好喇

完全冇停過笑到碌地

張敬軒你值得擁有全部你有嘅野
你真係好叻好叻！！多謝你做左咁多咁好嘅音樂大家
就算你覺得盛樂做得唔好 你係呢段時期開左呢場show 就已經好似係黑暗入面嘅光咁何況好多人好enjoy場show！
澱粉以後都會繼續愛你支持你
睇live望住對眼都覺得你攰多啲休息

我覺得盛樂同hinsideout都好好 不過佢都係唔滿意好harsh呀

佢仲要話唔洗理佢咁多年都係咁 唔諗住改

會唔會upload全段live? 想重温特別係後尾好感性同埋同ivana好搞笑

盛樂好撚正！
傻軒唔準你自責！
仲日日loop 緊盛樂！
mon 完post 好快啲瞓！水腫呀！

miss咗呢part
跪求完整版

不過我會久唔久睇返佢哋啲訪問
睇完會好開心
最近成日loop 王菀之請佢食卷蛋 (三舊) 嗰條片
笑到我

佢呢個人真係好真 佢咁感性嘅一面去面對fans真係好難得 今次真係愛你一世

睇live笑到痴線 宜家好亢奮 瞓唔着

我由睇到尾 但中間個網唔得 斷咗十幾次
不過戲肉係由Ivana加入開始到尾 所以miss左都ok的

張敬軒 你成日話容祖兒咁努力 值得全世界最好嘅嘢發生喺佢身上
你又何況唔係呢 你好多野真係已經做到好好㗎啦
喺一個咁艱難嘅時候 你都做到一個咁正 咁好睇嘅show真係好叻啊🥰🥰好想你對自己好啲啦😢
同為水瓶座嘅我 都好明你有時成日會諗好多嘢
但係你要記住我哋澱粉一直喺度架 一切都值得架
I love you🥰🥰

相信已經會有專業軒迷up上youtube 我入到去已經見到佢同牙醫吹水

快啲轉3HK

Ivana lag機好恐怖但又好好笑

可能啦 我已經由房行出廳 係正WiFi隔離都係咁 阻住晒我睇

張敬軒你睇到呢個post可唔可以 check dm
忍唔住dm咗佢話佢聽好鍾意佢
好似自己同自己講嘢咁

我呢期成日都做
會覆佢啲Stories
覺得自己好似痴漢

睇完live我都有dm返佢多謝佢 畢竟凌晨有live睇 有佢陪真係好溫暖 好感恩多謝你啊 張敬軒

一開始牙醫嗰度都好搞笑
佢喺度Online睇牙book牙醫

睇完訓唔着教，好搞笑，但又好感動張敬軒真係為樂壇為歌迷付出得太多，我愛佢呀

呢個還好啦 少尷其實始終冇同ivana咁frd

軒仔啊 想講盛樂呢個演唱會真係做得好好啊 對所有人嚟講係一個好大嘅慰籍 仲有仲有 你唱得一啲都唔差 仲好傳情添 實不相瞞 你開live之前 我正正喺度loop緊盛樂啲片 睇到尾場櫻花樹下 餘震講bye bye 你落返台嗰時 我又唔捨得到喊咗出嚟 真係好掛住你 過咗冇幾耐你就開live 嗰刻真係好驚喜 好感動 多謝你 令我有一個咁溫暖嘅晚上

張敬軒我想話你知你已經做得好好好好
如果你唔開心/覺得好難捱嘅時候 可以入嚟呢度
有好多愛錫你嘅人 好多好有愛嘅cm
希望你睇完會開心啲
無論世界點變我地都會一直喺度陪住你

你live話下隻碟會更加大膽
想同你講你做多啲你鍾意嘅音樂啦
相信你嘅music taste同對quality嘅追求
每個人口味唔同但總有人識欣賞嘅
同埋你都唔細啦(5好嬲 而家唔做等幾時
你要對自己好啲 做多啲自己鍾意做嘅嘢
唔使諗咁多我地㗎 你開心我地就開心
期待你之後嘅音樂 gchi你

今晚睇到你live好開心 多謝你 goodnight 軟

見或不見女主
ig hopekcgibson
見mv幾靚女
估唔到咁sexy

我都會 好想知佢會唔會睇

從佢平時講嘢同IG stories, 佢一定有睇DM嘅
不過有冇睇晒，或者睇唔睇得中自己嗰個就難講啲
始終佢一日可能收成千上萬個DM，邊睇得咁多

都係 mon post應該都用唔少時間

cls個樣young到

所以點解佢地可以咁好朋友，因為佢兩個都有差唔多特質
兩個都係默默地努力不計較付出，只係希望個成果大家都滿意
不愧係我最愛嘅兩個香港歌手

Youtube有全部 真心建議重温 好正

有呀，而家睇緊
啱啱起身碌電話緊係睇撮要最開心啦

我兩個都睇過覺得兩個show都係好好好好睇好正)但私心盛樂再多啲

軒叔真係對自己製作好高要求 但想講你已經做得好好好精彩

+1 好想有佢地再開show希望疫情後有機會
睇Tmtt 演唱會啲片 佢地合唱好正
有時候皇上皇后鬥咀都好可愛

我覺得有要求係佢呢個行業係好事 起碼唔會似一啲artist真係只係為錢去撈 但佢都要有返個控制 如果唔係真係太大壓力

睇完更加希望軒叔將來可以搵到一個好似王菀之咁，可以令佢每日都笑到癲咗嘅另一半

佢太多顧慮，太多嘢諗，要有一個冇機心嘅開心果做佢另一半balance返

唔使急，最緊要快

真係 要懂得同佢分擔 真係好高深學問

真佢嘅live其實真係好好睇 唔講視覺藝術過嗰啲舖排，淨係聽佢唱歌已經好享受 又穩又高質咬字清晰 啲音響設備佢又會安排得最好

佢同王苑b之互動好有愛

記得有一次睇唔知邊個post知道盛樂啲喇叭要成千萬
佢真係一個你比一百蚊佢會比一萬蚊貨你嘅傻佬嚟
務求令個演出做得最好

又示愛先
張敬軒我愛你😭😭😭😭❤️

佢好緊張自己啲出品過唔過到自己嗰關特別演唱會佢連幫朋友嗰陣都咁用心 自己嗰個一定安排得盡善盡美落重本

沙田cd warehouse 仲有無貨

尋晚聽得最心痛係佢某年生日比人掉咗狗仔。
點解軒爸媽咁狠心㗎，仲要揀人生日掉

諗起個情景都心痛
小軒放學翻到屋企就唔見咗狗仔

呢個真係聽到好心酸 得佢一個仔 有狗仔陪住本來冇咁寂寞 但就突然俾人掉咗 仲要喺生日嗰日

琴晚半夜三更笑到出聲
皇上同皇后既互動真係好得意
希望張敬軒日日都可以咁開心

佢真係癲㗎

diu我笑到條腰好痛

真係好鍾意佢地兩個嘅火花 最重要係Ivana能夠真心令到張敬軒開心 個人又唔複雜 真係好啱做張敬軒朋友開解佢

咁樣反轉法 佢條頸冇斷都算勁

仲要冇鞋但飛隻鞋入嚟

我有d擔心佢條腰

4張嘢嘅男人條腰好緊要😂

瞓身演出

有嘢請教
係咪每張都有跟poster

所以依隻大版brightest darkness係限量1000隻？賣完下一批就係細返嘅size? 我有冇理解錯佢意思？

啱啱經過太古warehouse
目測仲有5隻左右（放喺收銀）
唔知倉入面仲有冇

係佢地身上見到好純真既友誼
兩個好似小朋友咁
真心關心對方 替對方開心

佢以前有講過呢個故事
但係冇提過嗰日係佢生日

錯哂......無講過係限量（Mon Post炒狗唔該收皮）
亦都無講下一批係細Size

尋日Ivana 臨走前軒有good night kiss佢，唔知有冇人留意到，好sweet 啊

點解佢長期好似行緊歐洲時間咁唔洗瞓

睇佢live好講彩數

我都想知呀琴日搵左好耐，但黑色AirPods唔係未出？

切記切記，係疫情當中大家都要齊齊整整，平平安安

輕時光好好聽

話說大家轉咗去Signal / MeWe未呀，淨係轉Whatsapp都唔夠，都要放棄埋Facebook先得架，係時候向你身邊嘅朋友推廣吓啦

好撚賤，蘋果得登簡幅咁嘅相

所以我係唔會課金蘋果

同埋佢有時講嘢都太偏頗 就算黃都好 都應該持平少少啦 你講得啱，成日都好似以黃立場道德綁架人，好似唔課金蘋果就唔啱咁。其實蘋果啲新聞好低質，淨係識做標題黨。

仲要太貴啦 平少少嘅我都一定會買

收藏版係

其實係咪都係原本嗰隻嚟㗎

應該都係我地買嗰隻 不過外地今日先上架

自膠 冇睇清楚啲字 原來係crew

有冇人放綠色海報

旋轉咁多人放260蚊
D人連新碟都想炒
賺果10幾蚊又要出黎交收咁都好炒?
呢加出面都大把貨 要買一定買到
大家唔好食炒價

其實係咪有啲地方無哂貨？因為我見mini shop個網都寫公司無貨

岩岩sky music都話無貨
之後打去沙田cd warehouse問 話仲有貨
突然醒起MK都有cd warehouse
就陪FD去moko cd warehouse買
仲有海報送

睇黎好少人去cd warehouse買?

見到盛樂彩膠炒到千幾蚊就好sad

7號我記得4點幾銅鑼灣嗰間已經話得返20幾隻，唔知佢有冇返貨

無呀鍾意支持小店多 d

以前搵舊碟見到 sky music 炒舊碟
隔離小小小店搵到一樣野唔洗食炒
所以我更鍾意係隔離買

有無咩小店好推介

sky music 轉左之麻
隔離架咋真係

Sky music格黎就係mini shop

應該真係賣得好好因為sky music一向入貨都唔少 都賣哂

佢live都特登話賣得好滿意

3廣告首歌叫咩名

我都有聽到但唔知個實際情況同數字
好開心呀

見或不見

越聽越鍾意懷舊情人，好冧

乜原來沙田有？之前上網睇見好似完全冇

thx

軒軒

因愛是 世界唯一的光線!!!

成隻碟都係最鐘意呢首
但係呢首係廣告歌冇PLUG到

假㗎 佢係多個其他mv都有咁留言 大家唔好再like推上去 唔想軒誤會

原來
對唔住各位，我誤會咗

我都搞錯咗

去unlike / report 返先唔好意思係我柒咗大家都唔好like

我其中一個enjoy今次演唱會既原因就係因為少燈牌
手機開燈都夠浪漫啦

尾場百年樹木啲手機燈好似星海 勁靚

睇軟仔u magazine個訪問
啲留言勁多都話軟仔個樣唔同咗
可能我望慣咗 唔覺得有咩咁大分別

睇幾次都唔覺有咩唔同 可能剪左頭髮影響？

我覺得係佢個頭太薯仔顯得佢塊面大左又圓咗
加上可能係佢自己化妝特別重手

唔出奇。番自己鋪做下訪問費事要搵cyrus

佢呢個look幾正 未見過佢咁著但都carry到 仲後生咗

如果俏郎君真係Eason有份，我都好想聽下佢既版本
當然無乜可能

認真問
對唱片業一無所知
當佢今次CD賣15000隻入金唱片
先得350萬
當同CD鋪55分
軒仔都係得170萬 仲要同咁多大粒音樂人合作?
當每個洗10幾萬 軒仔真係有得賺咩?

其實無係希望佢虧損減到最低因為都幾肯定佢有份自己出錢做隻碟 仲要咁多音樂人來自各地

我想知串流平台其實搵唔搵到錢

無㗎 所以見佢有咁多廣告都好開心
係香港做音樂真係無錢賺

我諗實體碟係當宣傳同埋可以試市場水溫？尤其是宜家多人揀digital黎聽歌，賣到幾多實體碟其實都可以睇到個artist有幾多die hard fans，同埋今次sudden drop頭幾日銷量更加體現到個數字

佢live仲特登叫我地用CD聽 唔好用耳機
真係想我地聽到最靚嘅聲 唔想曬左咁多大師既心血

最大唔同係肥左

肥啲好，個人睇落健康啲而且塊面豬仔脹卜卜好得意，搞到我好想篤

r撈撚

依個post推得真係快

本地音樂人/Page/Group MeWe整合

好想軒仔開MeWe 入group一齊傾計 仲方便過佢開ig live

好想我地班連登巴絲同佢有個grp 傾

唉 其實我覺得呢個咁敏感嘅時候 張生一動不如一靜好過

陳裕恆

可能係星夢啫

張敬軒 HINS (49) Surprise Album《The Brightest Darkness》現已登場